叔一燒案件 黑警求其拉左2夫婦在旁講粗口 今判無罪

【抗暴之戰】馬鞍山火人案 夫婦被指在旁講粗口擾亂秩序 今裁定罪名不成立

我都唔明爆粗點解都要比人拉上法庭
自己垃圾追Cam追唔到就9拉

見到咁大火都唔講粗口先要睇醫生呀嘛

呢單野要同藍絲交代 呢單野藍絲又嬲又驚
求其拉2個當交代

黑警鳩拉屌你老母

唔緊要啦，叔一燒有收到幾十萬安家費，他家人應該好開心

告番班狗喇 都on99

黑警原來又係手足

呢排d官咩事？
比著未制裁前，肯定判有罪

好似仲有個手足比佢地屈謀殺
有無消息?

on99
講句粗口都要拉
全世界一齊坐啦咁

燒一燒就逗到幾廿皮？阿叔係咪同拍檔夾好計，自編自導自演，千維穩費？

告得入都係罰錢 但個官一定被唱通街

粗口師反告黑警

講粗口犯法的話我坐十世都唔夠

好消息
原來法治係睇外國勢力

祥哥最黑暗嘅一日

班黑警自己都嗌屌你老母

驚到就黎瀨屎

文員8.31太子站管有彈弓及螺絲帽 裁定罪名成立 判監1年 鄭念慈:推測被告人有必然意圖對他人造成傷害

都係個句啦， 單嘢咁鬼
你試下去條天橋， 比夠你5mins都揾唔到個滅火筒， 但又唔知點解個日幾秒就彈個滅火筒出嚟

依單真係講唔過
爆粗就有罪咁全港無人唔犯法

不過的確自從制裁之後，個法庭判決正常返小小
起碼有logic先
不過都係改變唔到法治已死的事實

咪撚成日鬼前鬼後啦

無罪對家係預咗
其實目的最主要都係令到叔一燒一案喺社會上炒返熱

2020年仲捉鬼

用火魔位手足係咪冇事？

嗰排啲藍絲真係嚇到仆街我公司條賤種藍狗成個月唔敢周圍share撐警嘢

我諗香港人大多唔知, 中國用叔一燒黎做主打
所有文宣都以此做最惡, 話抗爭陣型惡意攻擊及燒人

我無意見

浪費警力

push

祥哥叔一燒呀

拉住手足個陣咁威風 簡直藍絲典範
希望叔一燒早日康復 再出嚟打過

告唔入
藍絲而家更嬲

抵撚死啦
一開始喺黨鐵捉人捉得咁開心
而家日日皮肉之苦
大力少少發力拎嘢
啲皮都因為無晒彈性隨時裂開

志志雄真實

去年11月「黎明行動」，有地盤挖泥工人在馬鞍山追趕涉嫌破壞港鐵站的黑衣人，追至附近天橋時與途人爭執，並遭淋潑易燃液體及點火，令他全身着火。一對夫婦被指當日事前在場喧嘩及向工人爆粗，事後遭控以在公眾地方擾亂秩序罪。案件早前審結，裁判官林希維裁定夫婦的行為屬於喧嘩，但認為兩人以不友善言語與群眾指罵事主，其實是為了讓事主面目無光地敗走，沒有示意他人以武力解決政見不同人士，亦質疑點火事件是否因兩人的話而引致，故裁定兩人脫罪。

上次仆街都想捉件笑佢啦

根本明顯政治檢控
條街經常大把廢佬講粗口拉咗未

如果咁都告得入，政府成日叫人返大灣區，係咪都應該提告

冇拉過
我諗離開左香港好耐

你呢啲同小粉紅話人哋自編自導一樣

咁其實係咪應該要賠償呢？心靈受創，影響到工作

鬼你老母咩

係, 次次駁唔到就用燒人做例子, 百搭句子之一

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

攞明鳩告

呢單野真係無鳩聊

條友比人影到之前係黨鐵入面追打人
後尾出到去先比人燒咋嘛
話惡意攻擊班友收收皮先

講粗口要拉 全港一半人口要去法庭

果陣bb得好密實，唔似71刺狗案咁

藍絲: 好嬲好嬲

講粗口都拉

Doj比上庭先好野

佢咪以其人之道 還治其人之身

果幾日大三罷 兩邊陣營都好多人受傷

我怕且刑期長到超過人類滅亡

1111 ！1113！🤬🤬🤬🤬🤬

咁你仲唔自首？

唔知張潤衡（紅魔族）有無日日去探佢呢

叔一燒賺藍絲手足錢 可恥

你試下燒一燒自己
幾爽架

2夫婦係火影忍者?
講兩句粗口彈個豪火球出黎

嬲個官啫
又可以講警察拉人，法官放人

差佬永遠是對的

推，士氣帖

再推

19歲學生撕連儂牆文宣施襲2途人官：不排除判監 -
2020年4月27日 · 惟林希維裁判官表示，不論721發生何事，是次爭端實由被告引起，更令受害人需動刀施手術。

呢個之前判都合理

叔一燒呢單絕對做得好

嚇到班藍絲廢老唔敢咁多嗲

一日都唔知聽幾多粗口，等我報popo拉晒佢哋先。

另外羅伯果單又係鳩通輯左好多人

唔關事

藍屍同假博士：好嬲好嬲

呢單睇佢點告 而家擺明當在場就有份謀殺

叔一燒好食呀

好慘，俾單野搞到生活亂晒
有無得反告攞賠償

個到係平時好多人打邊爐

你收收皮先 on9仔

你講上水掟磚定係616中環嗰單？

上水掟磚

還押緊, 排期應該未有咁快到佢地

From法庭文字直播台

#東區裁判法院第七庭
#鄭紀航裁判官
#1113上水 #提訊日
👥D1劉(16), D2陳(17)

2名被告共同面對3項控罪：
(1) 謀殺 (侵害人身罪條例 第2條)
被控於2019年11月13日，在上水龍運路2號北區大會堂外連同其他人士謀殺羅長清

(2) 有意圖而傷人 (侵害人身罪條例 第17條)
於同日同地，有意圖而非法及惡意地使男子X的身體受到嚴重傷害

(3) 暴動 (公安條例 第19條)
於同日同地，連同其他身份不詳人士參與暴動
--------------------------
❌沒有擔保申請，期間交由懲教看管，案件押後至2020年10月12日09:30，於東區裁判法院第八庭作交付審訊程序

＊謀殺罪只能由高等法院原訟庭或更上級法庭批出保釋

我聽我六姨婆個女個老公個同事個朋友個老公講收左50蚊負責出黎比人燒，點知佢火抗太低搞到咁
你乜都唔知唔好出黎扮嘢ok？

咪on9

做警察福利認真好, 鳩拉鳩告上庭鳩Up 都無後果既喂

屌你老味 講粗口都唔撚得 啲死黑狗都on99

只要肯幫港共含撚 乜撚福利都有

放火個位手足點？

呢單個官唔關制裁事
林官係正常官
比屈文妓狙擊過

有陪審團